iPhone 12 再傳災情！蘋果證實無線充電恐失靈

根據外媒《9to5mac》報導
蘋果於官方的客服支援證實
iPhone 12 於無線充電確實有相關災情
預計在未來盡快修復。

據悉綜觀國外各大論壇，有不少用戶反應 iPhone 12 系列放上無線充電版，一開始得以正常運作，後續卻可能忽然失靈
《9to5mac》於實測中亦發生相同狀況
透過重新啟動 iPhone 得以恢復正常，但維持一兩天又會再有同樣的問題。

網友向官方支援求助，服務人員於線上證實，蘋果正在著手處理相關問題，預計在未來幾天內獲得解決。
官方並沒有解釋出錯原因，以及目前的解決辦法。

用家問題

此post已完

無事的

iphone 13仲諗住直接用無線充電

係咪仲用緊大陸電

正，唔知會唔會又免費保多年

就係而家出咗比人試下有咩問題先

點定義先 大陸制？

用家問題

應對訊速 立即幫客戶解決問題 值得一讚
所以點解咁放心買蘋果野

年年蘋果都咁撚多問題
一樣咁撚多人仆去買
既然你買得就預咗俾蘋果撚
好心唔好多嗲

呢個問題iphone 11 pro 已經有。有時對唔岩位之後無辦法再用無線叉電，要reboot 部iphone 先得

No more trash 🗑